細細粒好撚正

以為你話tvb個細細粒

以為第二個細細粒

黎姿真喺世界級

仲有第二個咩

up D 大波圖啦屌你